做左咁耐人，已經去到一個點，只想打政府工

已經唔再動搖
冇錢就炒散
一路炒散一路進修
揾course讀又好
自修考cert又好
可能你會話
咁即係屈人機啫
以本傷人啫
degree holder考aco ca不特止
仲要寫爆專業資格個欄
我都唔想
為世所迫
幾唔想承認都好
做人就係要爭
爭氣唔夠
仲要爭埋人地個啖

專業資格個欄重要咩?